〈文宣大挑戰〉無綫整左個免費新聞app

自從蘋果app開始收3蚊之後
廢老都唔再睇蘋果手機app

大家問自己！
有幾個屋企人、親戚係會叻到睇立場fb？

免費同收費 當然係前者吸引啲
仲要依家鋪天蓋地日日賣足成分鐘sell個app
最容易被偏頗資訊影響嘅就係大家淺黃、淺藍
甚至深藍嘅屋企人同廢老街坊

TVB呢下 直接衝擊網上文宣戰線
所以！！！！
文宣要大大力加強！

你今日send左圖同俾啊媽未啊？
自 己 啊 媽 自 己 救 啊 ！

五大訴求 缺一不可
民意不可逆

推

[整合] 反送中運動白色恐怖時間表

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞

901 和你塞

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

落街貼連儂牆啊！